中銀信用卡係外國網上買野要幾多手續費？

我想用iCard 係blackcounty 買d野
想問會收幾多手續費？